# Projet annuel ESGI

###### Instructions pour initialiser le projet

Pour initialiser et lancer le projet éxecuter les commandes suivantes

- make build
- make install

A partir de là il est possible d'accéder au site avec l'url : localhost:8080
